年 經 ！競 猜 屬 雞 嘅 夏 蕙 姨 今 年 用 乜 造 型 上 頭 炷 香！

大家都知夏蕙姨03年上頭炷香俾人逼甩假髮後，為安全起見，每年初一爭上頭炷香都一定會以造型固定假髮！今年適逢雞年，夏蕙姨仲要屬雞，犯大歲，相信造型一定會十分養眼！

我大美人tip呢兩套造型，夠爆！

回顧返歷年奇趣造型：

2013年 蛇年
霸氣銀蛇頭飾

2014年 馬年
人馬合體 crossover 大戲make up

2015年 羊年
純潔小綿羊

2016年 猴年
大戲版孫悟空

請 出 招 ！

可能就咁行入去

笑左

屌

點解會諗到講緊咩

你講咩呀

夏蕙姨係好人，唔好咁笑佢